元朗多莉餅店有冇伏?

想試下買生日蛋糕，但係又話要好耐，如果唔係特別高質就算

謝謝解答

價錢算平
但其實質素冇乜特別
一份價錢一份貨
但元朗冇乜黃餅店
所以咁popular都正常

大西北撚 仲要大西北好大

黃餅店真係唔易搵

我覺得係抵食 正常發揮
始終依家好多餅店連正常都稱唔上
好多仲好貴
btw 元朗1987個脆脆芝士蛋糕都好食

thanks, 去睇下先

多莉好似要等好耐

正常野

不過佢寫話要等好耐，而家去訂搞到起碼大半個月先有....